今日會搶咩

又搶紙巾又搶m巾
笑撚到我肚痛

搶胃藥，醫因為琴日好笑得濟嘅肚痛

好快就傳東江水有毒
然後就瘋搶樽裝水

已經搶緊

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

空氣有病毒，要買氧氣樽

你肚痛定胃痛

相比起廁紙，個啲算得咩

雞骨草對肺炎有幫助

錢

搶沐浴露洗頭水呱

我d淫水

都係紙巾